{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-21",
        "domain": "음식점",
        "title": "대박횟집"
    },
    "text": "水原市霊通区霊通路に位置する刺身屋は、建物の1階から3階まで刺身屋として使用されています。 ここはルームタイプのテーブルがあるところで、様々な集まりをするのに良い場所です。 メニューにはヒラメ、クロソイ、鯛などがあり、予約スペシャルメニューを注文すると刺身が2回おかわりできます。 基本的なおかずにはサムとマクチャン、わさび、洗った熟成キムチが提供され、食前料理にはお粥が提供されます。 また、おでんうどんやサラダもメインメニューのほかに提供されます。 刺身を食べると焼き魚とエビフライ、コーンチーズ、ガンギエイの和え物、マキなどが出てきて、最後にメウンタンが提供されます。 この刺身屋は町内でコスパの良い刺身屋として有名で、出前やテイクアウトも可能です。 ここは盆唐線望浦駅6番出口からとても近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "水原市霊通区霊通路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋は何階建てですか？",
            "answer": "建物の1階から3階まで刺身屋として使用されています。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋のメニューにはどんな魚がありますか？",
            "answer": "ヒラメ、クロソイ、鯛などがあります。"
        },
        {
            "question": "予約スペシャルメニューを注文すると何ができますか？",
            "answer": "刺身が2回おかわりできます。"
        },
        {
            "question": "基本的なおかずには何が提供されますか？",
            "answer": "サムとマクチャン、わさび、洗った熟成キムチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "食前料理には何が提供されますか？",
            "answer": "お粥が提供されます。"
        },
        {
            "question": "刺身以外のメニューには何がありますか？",
            "answer": "おでんうどんやサラダも提供されます。"
        },
        {
            "question": "刺身を食べると他に何が出てきますか？",
            "answer": "焼き魚とエビフライ、コーンチーズ、ガンギエイの和え物、マキなどが出てきます。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はどういう評判ですか？",
            "answer": "町内でコスパの良い刺身屋として有名です。"
        },
        {
            "question": "出前やテイクアウトはできますか？",
            "answer": "はい、出前やテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "この刺身屋はどの駅から近いですか？",
            "answer": "盆唐線望浦駅6番出口からとても近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 315
    }
}